[無圖]其實用hand free 傾電話點撚解要咬/含住個mic

唔覺得好撚柒既咩 好似隻狗咁叼住個mic